<?xml version="1.0"?>
<locales>
  <en>
    <label key="games.memory.title" value="Memory"/>
    <label key="games.memory.abort.title" value="Abort"/>
    <label key="games.memory.introduction.title" value="Introduction"/>
    <label key="games.memory.introduction.text">
      The memory game is for 2 to 4 players. It consists of a set of matching
      pairs of cards, where each card has a illustration and a uniform back.
      The cards are shuffled and laid out on the playing area with their backs
      facing up. Clockwise, a randomly determined player begins to turn over two
      cards by clicking on them so that all players can see the illustration.
      Once the player has found two matching cards, they are removed from the
      game for him and he can turn over another two cards. If the illustration
      of the flipped cards does not match, the visible cards are automatically
      placed back on the playing area with their backs facing up and it is the
      next player's turn. The game ends when the playing area is empty. The
      player with the most cards wins. If another round of play is desired, the
      winner from the last round begins. If there is more than one winner,
      random chance decides between them. The game ends automatically after 5
      minutes of inactivity.
    </label>
    <label key="games.memory.settings.title" value="Settings"/>
    <label key="games.memory.settings.deck.title" value="TODO:"/>
    <label key="games.memory.settings.players.title" value="TODO:"/>
    <label key="games.memory.settings.players.text">
    </label>
    <label key="games.memory.invitation.title" value="Invitation"/>
    <label key="games.memory.score.title" value="Score"/>
    <!-- TODO -->
  </en>
  <de>
    <label key="games.memory.title" value="Merkspiel"/>
    <label key="games.memory.abort.title" value="Abbrechen"/>
    <label key="games.memory.copy.title" value="Kopieren"/>
    <label key="games.memory.deck.abstract.title" value="Form und Farbe"/>
    <label key="games.memory.deck.abstract.text">
      Suche und finde gleiche Formen mit gleichen Farben.
    </label>
    <label key="games.memory.deck.memory.title" value="Merkfix"/>
    <label key="games.memory.deck.memory.text">
      Suche und finde gleiche Abbildungen.
    </label>
    <label key="games.memory.deck.inverse.title" value="Invers"/>
    <label key="games.memory.deck.inverse.text">
      Suche und finde Formen und Farben in umgekehrter Darstellung.
    </label>
    <label key="games.memory.introduction.title" value="Anleitung"/>
    <label key="games.memory.introduction.text">
      Das Merkspiel ist für 2 bis 4 Spieler. Es besteht aus einem Satz
      zusammengehörender Kartenpaare, bei dem jede Karte eine Abbildung und eine
      einheitliche Rückseite hat. Die Karten werden gemischt und mit der
      Rückseite nach oben auf der Spielfläche ausgelegt. In Uhrzeigerrichtung
      beginnt ein zufällig ermittelter Spieler zwei Karten durch Anklicken
      umzudrehen, so dass alle Spieler die Abbildung sehen können. Hat der
      Spieler zwei zusammengehörende Karten gefunden, werden diese für ihn aus
      dem Spiel genommen und er kann weitere zwei Karten umdrehen. Passen die
      Abbildung der umgedrehten Karten nicht, werden die sichtbaren Karten
      automatisch wieder mit der Rückseite auf der Spielfläche abgelegt und der
      nächste Spieler ist an der Reihe. Das Spiel endet, wenn die Spielfläche
      leer ist. Es gewinnt der Spieler mit den meisten Karten. Wenn eine weitere
      Spielrunde gewünscht wird, beginnt der Gewinner aus der letzten Runde.
      Gibt es mehrere Gewinner, entscheidet zwischen diesen der Zufall. Das
      Spiel endet automatisch bei einer Inaktivität von 5 Minuten.
    </label>
    <label key="games.memory.play.title" value="Spielen"/>
    <label key="games.memory.send.title" value="Senden"/>
    <label key="games.memory.settings.title" value="Einstellungen"/>
    <label key="games.memory.settings.deck.title" value="Kartensatz"/>
    <label key="games.memory.settings.deck.description">
      einer muss ausgewählt werden
    </label>
    <label key="games.memory.settings.players.title" value="Spieler"/>
    <label key="games.memory.settings.players.description">
      mind. zwei sind erforderlich
    </label>
    <label key="games.memory.settings.players.invalid.message">
      max. 8 Zeichen langer alphanumerischer Text
    </label>
    <label key="games.memory.settings.players.text">
      Spieler werden über einen Alias repräsentiert und so entspricht die Anzahl
      der Spieler der Anzahl ausgefüllter Felder.
    </label>
    <label key="games.memory.invitation.title" value="Einladung"/>
    <label key="games.memory.invitation.mail">
      Liebe Freunde,

      lasst uns {0} spielen.
      {1}

      {2}

      Anbei die Links mit euren vorbereiteten Zugängen.
      {3}

      Bis gleich :-)

      ----
      {4}
    </label>
    <label key="games.memory.score.title" value="Spielstand"/>
  </de>
</locales>